15歲仔遭非禮 警拘變態男

15歲仔遭非禮 警拘變態男

即時突發 2017-04-28 00:43:33 HKT

黃大仙警方調查案件。

昨午5時許，黃大仙龍蟠街，一名女子報警，指其15歲兒子被非禮。警員接報到場，經初步調查，拘捕涉嫌非禮姓黎41歲男子，案件交由黃大仙警區刑事調查隊第一隊跟進。